5年前佔旺俾水飲個呀sir仲係一條柴都冇

係警隊肯定好慘
好人好者做乜去做狗

邊段片見番佢?

佢既眼神係比較善良
冇其他狗咁兇神惡煞

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

我冇野講

好仔真係唔好當差

做乜咁多差佬M字額脱髮

遠睇 有d 似方力申

應該你成日返夜冇得訓 之後又係咁食煙

唔好意思借個位，21/7金鐘見
［十八區買Gear地方］

正常，重有做已經好驚訝

可能為左頭家

其他成套裝 扮曬有事發生
佢乜裝都無

睇返差佬依份工就明
1. 輪班 2. 通宵 3. 日曬雨淋
所以先會唔需要學歷但有咁嘅人工
仲未計比人指指點點

唔好再講為左頭家！講到咁辛苦咁，點解唔轉工？香港近幾年都比人講到已經被扭曲，好多工都可以低學歷人工高ga,點解警犬仲仍然繼續做落去？
仲有好多人都寧願搵小d 都唔做警犬。其實你可以選擇。唔好講到無得選擇咁樣！

慘慘豬

有蛇竇

我係一哥晨早升佢 每次都搵佢出嚟擋咪唔使搞成咁

升你老母？條友25仔唔打示威者，嚴重打擊警隊士氣，杯撚到佢一世無柴就得